做緊海外文宣嘅朋友,想研究吓點對付呢啲youtuber

TLDR:
唔該走上去比個dislike

我記得前幾個post見過有巴打話
如果比中共喺貿易戰回到氣
就會比佢有餘力用英文喺海外打大量文宣戰
但呢種事情其實已經係發生緊
呢啲youtuber用片面嘅資料扮中立同深入分析香港嘅情況
將是非黑白顛倒,稱香港人冇理解到修例內容而係比人煽動
不幸嘅係呢啲youtuber觀看次數一啲都唔少
甚至係Hong Kong Protests / extradition呢個keyword下最多人睇嘅片之一
外國人同海外華人對香港逃犯條例唔會太熟
當佢地上youtube search頭幾條片就係呢種懶係解釋嘅影片時
個負面影響都咪話唔細

小弟英文唔算好叻,使用法律字眼更加係唔夠水平
出唔到一條片去解釋點解要阻止修例
只能喺留言同佢地簡單講返反對嘅理由
當然,喺呢啲片底下咁嘅留言係唔會存活到幾耐
所以依家仲研究緊對抗呢種youtuber嘅方法
但在此之前,希望各位巴打走上去比個dislike
佢地刪得到留言刪唔走負評,都對件事都會有幫助

香港加油,Proud of Hong Kong

自推,忙緊其他野嘅巴打
上去比個dislike都好

推

岩岩已經打左兩大段英文去駁鳩第一條片個五毛鬼佬

第一，comment 同時叫大量巴打一齊 upvote
第二，識拍片嘅人，標題要講明香港人講，順便開名屌啲鬼佬，focus 喺「有 commie 一直打輿論戰刻意淡化香港情況」

呢啲鬼佬同五毛係我之前講過嘅長期高級五毛嚟
[鍵戰入] 外國大型網站需要英文巴長期支援

巴打打左一大段之後記得留底
因為佢好高機會又del留言
如果再del可以試吓洗佢板

個火鍋大王正一傻閪懶係理性咁分析中國但又避重就輕 但又好多中國人受

知乎曾經有人出黎踢爆過佢啲流料
呼籲就算佢係幫中國講野都唔好盲從呢條友
可惜已經比人滅左聲
共青團仲轉發同推薦過佢啲片
你話佢冇收錢真係搵鬼信

推！！

推俾China Uncensored挑機！